討論吓林夕有咩鳩詞

心亂如麻
離家出走
驗傷
啦啦
士多啤梨蘋果橙

我本人 寧願為加班筋歇力疲

我又覺得填得幾好喎

好得狠=成首垃圾

Btw 離家出走都垃圾

今期流行

別再管誰咒你 曾經荒謬闖蕩異地
亦未枉相戀超出煩惱的禁忌
視世上人不理
想早晚能見你 曾經反叛也是我運氣
天與地 年老了不再飛 無那份勇氣

做咩無啦啦有人咒你？
煩惱的禁忌？
反叛係運氣？

視世上人不理
世人為咗湊字數變世上人
視xxx不理，唔係話錯，但文法奇怪

士多啤梨係玩味姐 本身首歌都唔係要有意思 你想填咩

咒你咪即係話有人想你散囉
反叛唔係運氣 佢應該話同個男仔拍拖係個個都反對 佢鍾意條仔 一齊到咪運氣囉

視之不理有冇聽過？

你有啲斷章取義喎

改成 「別恒管誰咒你 」會唔會好啲？

我想識你女朋友 我想敲穿你門口

教友出返去啦

如果賓州不快樂 閪窿無快樂

周星呢

喜歡清湯米線 天天清湯米線 加雙筷可以當盛宴
開始擔心吃厭 口感必須要變 加指天椒襯托難免

別講笑 小鳥爆開了